仲係武漢個奀模rainbow 要食食屎魚,好可憐

已經被困30日，唔洗食魚啦，食返自己啲屎一樣啫

條女打幾隻字都打撚到弱智咁

由千萬武漢人組成人形蜈蚣

屌我都覺
睇到好撚燥

6萬2千人睇，產品廣告得500-700人like
個成效都有d低

支那人返支那食屎是正常的

用食"食屎魚"去笑鳩佢又低質左D

魚不嬲會食屎（屎有剩餘食物殘渣）

同笑人食有機肥料菜冇分別

對唔住啲屎喇，係垃圾先啱

有咩好討論

自我安慰 下次出po可能話自己食屎係因為有殘留養份